發夢時最佳食物係咩

想係發夢時幫手買糧食

有咩啱買？

香蕉? energy bar?

香蕉唔錯

買糧食不如買裝備
豬嘴
長盾
護膝護㬹

真，發夢個陣相信十個有九個都想要更好嘅gear多過野食

雞蛋

高纖 ’un’到胃就得，energy bar係個唔錯既選擇

邊得閒食

好